義士：何君堯蝦香港人，所以我好嬲，我要殺死佢

涉案無業男被控企圖謀殺罪，案件今在粉嶺裁判法院提堂。據了解，事發時被告用刀刺向何君堯的左胸，其後聲稱：「因為何君堯蝦香港人，所以我好嬲，我要殺死佢。」案件押後至明年2月3日再訊。

#何君堯遇襲
【涉刀刺何君堯被控企圖謀殺 疑犯事後稱：我要殺死佢】

【疑犯被控企圖謀殺 今粉嶺法院提堂】

據了解，事發時何君堯正進行拉票活動，被告上前獻膠花，並稱想與何合照。其間被告涉從袋中取出一把總長度33厘米、刀鋒長20厘米的刀，刺向何的左胸，隨即遭在場人士制服。被告於警誡下稱：「因為何君堯蝦香港人，所以我好嬲，我要殺死佢。」

何君堯出選區議會屯門樂翠區，同區參選人有民主黨的盧俊宇及無報稱政治聯繫的蔣靖雯。

其實係咪試水溫睇吓有幾多人割？
如果大大批和理非支持會點？
呢次會唔會係建制派打錯牌俾我地上？

我冇野講呀

我只係想講，如果係你，你會唔會警誡下講呢d說話？

除咗智商比較低比人利用

做咩唔話因為佢係721黑手？而係用"蝦香港人"呢個咁小朋友咁模糊嘅字眼？

支持 唔割

幾時收埋尾數，最後有幾多安家費？

究竟仲要講幾多屈鬼嘅說話先心息？

好心係地咪撚咁仆街
依家人地吞硬老謀
你地仲係度鬼鬼鬼
衰d講句只係立場唔同既鄉土5毛狗水準

智商有問題會用簡單既字眼

唔割

鬼你老母
唔割

屌你老母

根本仲衰過藍屍，人地先係核爆都唔割。

手足只係condom，議席最重要。

仲屈佢係鬼個d我真係割吖

如果大家想武裝起義，一定要支持；問題係好多和理非俾某群就嚟要選嘅撚樣影響，班撚樣好怕支持行刺自己會輸選票，但就Spin去話行刺影響國際戰線；就算連登都有好多垃圾議助，加上五毛分化撚配合大公狂捉鬼，先搞到件事咁肉酸

講撚好左不割

因為大量人話佢係鬼，所以冇義務律師敢跟，冇人陪落口供，係咁上下。

所以你咪同義士唔一樣
坐喺電腦面前冷嘲熱諷

應該講我冇野講

抗爭者贏咗就無罪釋放，入神獸封神榜